# Alexey Drulis homeworks repo for Netology DevOps course

## Terraform gitignore 
Будут проигнорированы следующие файлы и каталоги:

Все файлы в скрытой папке .terraform 
Файлы с расширением .tfstate and .tfstate.+любой суффикс 
Файл crash.log Все файлы с расширением .tfvars 
Файлы: override.tf 
	override.tf.json 
	*_override.tf *
	_override.tf.json (где под * подразумевается произвольное значение) 
Скрытый файл .terraformrc 
Файл terraform.rc
